<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>I am Qye</title>
    <link>https://iamqye.github.io/</link>
    <description>Recent content on I am Qye</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 24 Oct 2019 06:27:45 +0700</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://iamqye.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Seorang Designer Website</title>
      <link>https://iamqye.github.io/posts/website_designer/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Oct 2019 06:27:45 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://iamqye.github.io/posts/website_designer/</guid>
      <description>Apa itu Desainer Web? Seorang desainer webiste adalah seseorang yang kreatif dan cenderung teknis, serta menggunakan kedua atribut ini untuk membangun atau mendesain ulang sebuah situs web. Perancang web / perancang website memiliki kemampuan untuk memahami apa yang diperlukan untuk membuat situs web fungsional dan mudah digunakan, tetapi pada saat yang sama membuatnya secara estetika menarik bagi pengguna.
Desain web adalah industri yang relatif baru, telah diciptakan dengan munculnya internet, dan semakin populer khususnya selama sepuluh tahun terakhir, karena media digital telah menjadi bagian utama dari kehidupan banyak orang.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Install Hugo Di Linux</title>
      <link>https://iamqye.github.io/posts/install-hugo-di-linux/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Oct 2019 05:11:17 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://iamqye.github.io/posts/install-hugo-di-linux/</guid>
      <description> Install Hugo Hugo adalah salah satu generator situs statis open-source yang paling populer. Dengan kecepatan dan fleksibilitasnya yang luar biasa, Hugo membuat membangun situs web menjadi menyenangkan.
Instalasi Hugo pada Ubuntu Seperti pada postingan sebelumnya, hanya yang berbeda hanyalah cara instalasi saja. yaitu dengan menggunalan linuxbrew
sudo apt-get install build-essential curl file git  setelah itu baru jalankan instalasinya.
brew install hugo  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hugo Tutorial</title>
      <link>https://iamqye.github.io/posts/hugo-tutorial/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Oct 2019 04:42:10 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://iamqye.github.io/posts/hugo-tutorial/</guid>
      <description>Install Hugo Hugo adalah salah satu generator situs statis open-source yang paling populer. Dengan kecepatan dan fleksibilitasnya yang luar biasa, Hugo membuat membangun situs web menjadi menyenangkan.
Instalasi Hugo pada windows Jika Anda menggunakan sistem operasi Windows, anda dapat menggunakan Chocolatey untuk manajemen paket, Anda dapat menginstal Hugo dengan satu-baris berikut:
choco install hugo -confirm  Install Chocolatey di Windows  Pertama, pastikan Anda menggunakan Administrative shell - Anda juga dapat menginstal sebagai non-admin, periksa Instalasi Non-Administrasi.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>